一句講晒 機場要人

前線咁做或多或少因為唔夠人
想佢地唔阻人 請立刻入機場
事後檢討之後先做

要人

入黎啦

掉低手足係啲乜嘢齊上齊落？？入黎！即刻！收工狗即刻！
Freeride？你地有冇諗過前線感受！

負返責 入黎！

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好